[終極對決有圖]一句講哂,4846生駒里奈DreamTeam定平手友梨奈Team

48 46 Fes Dream Team 名單：
AKB総選挙前六－指原莉乃 渡辺麻友 松井珠理奈 山本彩 柏木由紀 宮脇咲良
AKB次總次世代－橫山由依 向井地美音
人間性器－小嶋陽菜 白間美瑠
欅坂46 W Captain－女神守屋茜 富家乖女菅井友香
乃木坂17th W C - 白石麻衣 西野七瀬
歌曲－サイレントマジョリティー
Center－生駒里奈

坂道AKB名單：
48廁世代－岡田奈々 小嶋真子 向井地美音 小栗有以
毫無特點三人組－長濱ねる 渡辺梨加 渡邉理佐
無人識佢二打六－伊藤万理華 北野日奈子 寺田蘭世 今泉佑唯
46老屎忽扮細個－救世珠理奈 發育不良齋藤飛鳥 過度發育星野みなみ
Ｗ櫻花－宮脇咲良 宮脇未央奈
二世祖－菅井友香
歌曲－47th AKB CW曲
Center－平手友梨奈

請注意：唔係個人對決 係Team對決
正評：生駒里奈Team
負評：平手友梨奈Team

正評給白間

見到生駒即刻負皮

十卜樓豬

Ching放過小妹

Btw why一個友香係富家乖女一個係二世祖

w櫻花

作為同樣係46團體頭四單Center既我以前輩身份講句－
做得Center就要有面對群眾既覺悟。

揀正評but換生狗落第三排is fine

近朱者赤，近駒者乖。

為山本彩留正皮

今次睇真D先投
廢事又俾你伏

未伏過人

討厭坂道akb也不要討厭小妹

橫山由依

就算討厭生駒里奈，也不要討厭禾堀禾條女

有彩姐有正皮 dream team有埋平手做C就100分

點睇都係生駒C最實至名歸啦下話❓

就算討厭禾堀禾條女，也請不要討厭生駒ちゃん

咁既人腳都負評多d你班友投票冇帶個腦❓❓😱😱

兩件人間性器都carry唔住

生駒=人形防 _ _

一粒老鼠屎 毀掉一鍋粥
生狗= _ _ _